有有人女朋友唔比你楂電單車？

理性討論 有咩方法可以令到佢放心比我楂車？
咁多位巴打又有冇咁既苦惱？

搵個識揸電單車既女朋友

咁仲衰,日日都驚條女炒車

車佢一次 顯露你最安全嘅駕駛技術
唔攝車 唔快過路牌 唔行快線 直頭當自己p牌咁揸
應該無問題

樓主學定P?

我揸左四年，行左兩萬幾公里，日日攝紅遂果堆人，個人覺得最危險係初初揸果時，其實慢同唔攝先唔安全，因為26好難俾人睇到你，所以好少人咁搖on9停响車後面

P啊

打錯 自膠😂😂

佢敢唔敢坐你車尾？
你敢唔敢車佢？

佢應該敢 但p就唔車佢住啦

P
發夢車過好多次女朋友

搞到依家揸車好似偷情咁

算鳩數啦
有女唔識珍惜
畀着我

一定買46玩車震

仲P緊 發夢成日車女朋友

有諗過 但無試過發夢

仲要我已經返工太遠都唔揸 一個星期揸得一兩次🤦🏻‍♂️

用時間證明 你應該日日渣返工 渣夠一年都冇出事既 佢應該會放心

我返工太遠先要揸車
點解你咁奇怪

直頭唔撚比我考

如果我男朋友揸電單車我諗我都會勁擔心

雞來

因為一程巴士到

佢正係會叫我去考46

其實好難唔擔心

利申 女朋友連黃雨都唔比我開車出街，何況電單車